msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress 2.3 Related Posts Plugin v0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-09-30 21:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-09-30 21:06+0800\n"
"Last-Translator: Denis <honghua.deng@gmail.com>\n"
"Language-Team: WordPress 中文团队 <team@wp-cn.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../wp_related_posts.php:68
msgid "No Related Post"
msgstr "暂无相关日志"

#: ../wp_related_posts.php:72
#: ../wp_related_posts.php:293
#: ../wp_related_posts.php:419
msgid "Random Posts"
msgstr "随机日志"

#: ../wp_related_posts.php:75
#: ../wp_related_posts.php:297
#: ../wp_related_posts.php:420
msgid "Most Commented Posts"
msgstr "最多留言日志"

#: ../wp_related_posts.php:78
#: ../wp_related_posts.php:301
#: ../wp_related_posts.php:422
msgid "Most Popular Posts"
msgstr "最流行日志"

#: ../wp_related_posts.php:239
msgid "Related Posts"
msgstr "相关日志"

#: ../wp_related_posts.php:245
msgid "WordPress Related Posts Setting Updated"
msgstr "WordPress 相关日志设置已被更新"

#: ../wp_related_posts.php:288
#: ../wp_related_posts.php:432
msgid "No Related Posts Text:"
msgstr "无相关日志时的文本："

#: ../wp_related_posts.php:289
msgid "No Related Posts"
msgstr "暂无相关日志"

#: ../wp_related_posts.php:292
#: ../wp_related_posts.php:435
msgid "Random Posts Title:"
msgstr "随机日志列表标题："

#: ../wp_related_posts.php:296
#: ../wp_related_posts.php:438
msgid "Most Commented Posts Title:"
msgstr "最多留言日志标题："

#: ../wp_related_posts.php:300
#: ../wp_related_posts.php:441
msgid "Most Popular Posts Title:"
msgstr "最流行日志标题："

#: ../wp_related_posts.php:330
msgid "Related Posts Settings"
msgstr "相关日志设置"

#: ../wp_related_posts.php:331
msgid "<a href=\"http://fairyfish.net/2007/09/12/wordpress-23-related-posts-plugin/\">WordPress Related Posts </a>Plugin can generate a related posts list via WordPress tags, and add the related posts to feed."
msgstr "<a href=\"http://fairyfish.net/2007/09/12/wordpress-23-related-posts-plugin/\">WordPress 相关日志插件</a>可以通过 WordPress 的标签系统产生一个相关日志列表，并可以添加相关日志至 RSS 中。"

#: ../wp_related_posts.php:332
msgid "Any problem or need help, please contact "
msgstr "你在使用这个插件的时候如果有任何问题或者需要帮助，请联系 "

#: ../wp_related_posts.php:335
msgid "Do you like this Plugin? Consider to donate!"
msgstr "喜欢这个插件吗？你可以考虑捐赠支持我继续开发。"

#: ../wp_related_posts.php:339
msgid "Basic Setting"
msgstr "基本设置"

#: ../wp_related_posts.php:342
msgid "Related Posts Title:"
msgstr "相关日志列表标题："

#: ../wp_related_posts.php:348
msgid "Related Posts Title Tag:"
msgstr "相关日志标题标签："

#: ../wp_related_posts.php:363
msgid "Maximum Number:"
msgstr "最多显示："

#: ../wp_related_posts.php:369
msgid "Exclude(category IDs):"
msgstr "不包括（分类ID）："

#: ../wp_related_posts.php:371
msgid "Enter category IDs of the posts which you don't want to display related posts for them. "
msgstr "输入你不想显示相关日志的这类日志的分类 ID"

#: ../wp_related_posts.php:375
msgid "Other Setting:"
msgstr "其他设置："

#: ../wp_related_posts.php:379
msgid "Display Comments Count?"
msgstr "显示留言数？"

#: ../wp_related_posts.php:384
msgid "Display Pubilsh Date?"
msgstr "显示日志发布日期？"

#: ../wp_related_posts.php:389
msgid "Auto Insert Related Posts?"
msgstr "自动插入相关日志？"

#: ../wp_related_posts.php:394
msgid "Display Related Posts on Feed?"
msgstr "在RSS中添加相关日志？"

#: ../wp_related_posts.php:399
msgid "Except Setting:"
msgstr "摘要设置："

#: ../wp_related_posts.php:403
msgid "Display Post Except?"
msgstr "显示日志摘要？"

#: ../wp_related_posts.php:407
msgid "Maximum Charaters of Except."
msgstr "摘要的最大文本。"

#: ../wp_related_posts.php:412
msgid "No Related Post Setting"
msgstr "无相关日志时的设置"

#: ../wp_related_posts.php:415
msgid "Display:"
msgstr "显示："

#: ../wp_related_posts.php:418
msgid "Text: 'No Related Posts'"
msgstr "文本：“无相关日志”"

#: ../wp_related_posts.php:451
msgid "Related Posts with Thumbnail"
msgstr "给相关日志显示缩略图"

#: ../wp_related_posts.php:455
msgid "Befor usting Related Posts with Thumbnail, you must set thumbnail image for your every post."
msgstr "在使用给相关日志显示缩略图这个功能之前，你要确保你每篇日志都有缩略图。"

#: ../wp_related_posts.php:459
msgid "Thumbnail Setting:"
msgstr "缩略图设置："

#: ../wp_related_posts.php:462
msgid "Display Thumbnails For Related Posts?"
msgstr "给相关日志显示缩略图？"

#: ../wp_related_posts.php:466
msgid "Do you still want to display text when display thumbnails for related posts?"
msgstr "在使用给相关日志显示缩略图的同时还显示相关日志的标题等文本？"

#: ../wp_related_posts.php:468
msgid "Which custom field is used for thumbnail?"
msgstr "哪个自定义字段是用于缩略图的？"

#: ../wp_related_posts.php:486
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#~ msgid ""
#~ "Any problem, please contact <a href=\"http://twitter.com/denishua/"
#~ "\">denishua</a>."
#~ msgstr ""
#~ "有任何问题，请联系 <a href=\"http://twitter.com/denishua/\">denishua</a>。"
#~ msgid "Something wrong"
#~ msgstr "发生错误了"
#~ msgid "Related Posts Options&hellip;"
#~ msgstr "相关日志选项 &hellip;"
#~ msgid "Related Posts Preference"
#~ msgstr "相关日志设置"
#~ msgid "When No Related Posts, Dispaly:"
#~ msgstr "当没有相关日志时，显示："
#~ msgid "Limit:"
#~ msgstr "显示的项数："
#~ msgid "Update Preferences &raquo;"
#~ msgstr "更新选项 &raquo;"

